美國參議員康斯：參議院外交委員會剛一致地通過關於重要外交政策的法案和決議案去支持香港與台灣

The Senate Foreign Relations Committee just *unanimously* passed five bills and four resolutions on important foreign policy issues – support for Hong Kong and Taiwan, authorities to combat wildlife trafficking and marine debris.

推